支持林太對抗美國帝國主義

美國小心冇香港著數

幾時帶啲女出黎同我食飯

今晚去諾士佛台

真？

好想醉下

唔叫埋？

酒鬼

返工

同人飲點叫呀
陣間你叫朴初瓏我都唔知點

我會叫

A09!!!!!!!

支持！！

成手cash等緊支爆港爆

我都係綿登徑

美帝干預別國內政

做緊咩

食韓國菜

韓國野好難食

叫瓏仔

叫waiwai

Waiwai